[藍屍FB] 鬼佬做軍師 藍屍:收錢做事

真係笑撚大人個口

悶唔悶

香港真係好撚可悲
年輕人努力爭取
呢班撚屌廢佬冇負出仲要屌埋d抗爭者
爭取成功既話仲要益埋呢班咁既賤種